係咪傻㗎，你用隊殘陣贏咗人地法甲冠軍？

蘇B痴撚線

考到牌未啊

人地無卡雲尼無尼馬 仲好意思

系

邊隊讓得多人啲？

巴黎永遠都贏唔到領先緊ge賽事
除非刻服到呢樣野。。

垃圾
即係垃圾

打哂啦？我都費時打讓左邊個 太多字

即係咁，冇尼馬係真既，但唔上卡雲尼關曼聯撚事？曼聯連18人都湊唔齊，仲好意思講

曼都冇普巴h21馬迪馬達連格特馬迪爾山齊士
仲好意思

psg講緊兩場都無 你地上場有乜?

成班獌狗拎啲垃圾出黎打飛機 你地開心咪好囉 你唔睇下人地讓個兩個佔球隊入球數字幾多 咪睇下你地走得幾遠

睇睇後備7人 有4件U隊
最後出場個綠木 聽朝仲要番學

樓上好嬲

好大陣酸味

法甲都拎出黎講？

一世好運

酸撚到

食撚屎啦你 躝啦柒頭

今場咪有卡雲忍係後備囉 自己唔撚博唔撚出係到攞黎講
再講 上場曼聯打半場都傷兩件 講閪咩屌你老母

屌你老尾連巴黎都話係垃圾 成陣酸味出哂黎

仲趕緊功課，都要俾人換上場

係呀睇下獌走撚到幾遠囉

不過PSG走都無得走停撚左係度吠仲柒

買爆谷係屋企睇波啦柒頭PSG

ching咁早開始燈

撐住呀死雞

走得遠唔遠我唔知 總之就遠撚過PSG

你知唔知蘇B花咗幾多心機黎TUNE隊波呀?
佢靜係盧卡古咋 就教咗成個月先做到正選

麥巴比個世界冠軍冇用架 邊有人主場入唔到波先得架

證明法甲水平低囉

你條傻鳩嬲撚到

你理人地走得幾遠 而家贏你鈀狗就係贏 你都onl79

一句講哂 副選大炒麥巴比朋友隊

蘇B你點教隊波架？！

領先一球最危險

同一班人 打出嚟完全效果唔同

其實係psg 真係柒
輸緊1：2 仲係到妹

同學仔問佢尋晚去左邊玩
佢話：無呀，去左巴黎踢歐聯咋嘛

PSG 真係on9, 最應該係搵個好領隊, 愛美麗已經夠廢 , 杜曹根本係弱化版高普都仲要請

法甲訓喺度都贏，對外國球隊一打逆境波就例柒

上堂訓到流口水都似

我阿嫲坐杜曹個位都拎到法甲啦！

而家出去同人踢輸左咪踢聯賽果時是但搵隊私家雞中出返十球八球囉

山齊士唔好計得唔得？ 佢上場傷出即贏

唉唷唔好嬲豬
驚比你燈到冠軍呀肉撚酸

greenwood fifa 幾好用

有，你自己唔用關人地咩事？柒左都係你自己既事，輸左米屙屎唔出賴地硬，既黎絕對可以由第1分鐘開始擺卡雲尼上場。再者，擺尼馬落去，最多米喺地下碌多幾個圈

領先兩球呢

呢個法甲冠軍無用㗎啦，邊有人領先兩球作客入球都晉級唔到㗎...